## Lista de usuarios
- Recommended `node js 14+` and `npm 6+`
## pasos para configuracion del proyecto 

- 1.- descagar el proyecto: `git clone`
- 2.- instalar las dependecias del proyecto: `npm install` or `yarn install`
- 3.- Iniciar el servidor: `npm start` or `yarn start`
